TSLA火箭升空信念區3之比番啲錢我啊

= =

還我血汗錢

TSLA火箭升空信念區3之揸緊信念

同我升返上去

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

幫大戶出糧多謝你先

升啦
俾啲信心

樓主改咗名

食完飯番黎爆PO唔留番個位比我PO LINK

直上500蚊

以為你落咗船

樓豬無眼睇
大家仲有冇信念

升緊啦想入都入唔到啦

見800幾諗住推咁慢仲有百幾個位咪唔開住 食完飯番黎爆左PO

信念一直都係度

呃我開APP睇自己個倉流M?

TSLA 會唔會今晚變成5萬億市值？

我個信念散散地 點算

準備升空啦

420

呢支棒突破天際

你睇清楚啲
仆街落左410幫我成交左

無事喇

唔會 變5蚊

痴返埋佢
升緊

一分鐘升1%

真定假架

3%

又俾人hack左個account 屌 ！！！！

我問你點輸

又420 420左好耐

升 4%了

龍緊

有冇我咁勁先

屌你老母，你身為船長點可以咁無信念架

423繼續衝呀

放定入

係咪可以安息

放

比多啲我得唔得

60分鐘升60%得唔得

跌定升

根本無野好驚
咪又係升返
泡沫你老母咩

咁我地算唔算拆左佢招牌

升返哂啦

幻覺定真架

大唔大條

都話撞左冰山

4.5% 了

信念啊樓豬

點做船長㗎

430定440好似頂黎

533信徒歸位

好彩ching走得快

講乜撚嘢
漏咗個零

TSLA驚..............閪

420入番啦

今晚600 今年12月 2500

係咪無事啦

有冇力架 陣間又轉燈

抬頭望向前衝
沿途有你陪伴我

elon musk elon musk
一起找全身方向

有冇信念

534

488

SH!

琴日特價無人入

Elon Musk 果支勁啲

430.0?

坐火箭升空啦

岩岩盤前都係特價

改左個名今晚即刻大棍上 關唔關事

報復性反彈

係咪轉燈了

咪撚gel啦你班人...

好過暗盤380

493

425

冇頂㗎

願我會揸火箭 帶你到天空去

比d信念，今日直上500

嘩 430 了

船長歸位 火箭即將升空 請大家坐穩

490高追咗點算

無力

今日的TSLA沒有極限

定d!

信念

比啲信念推佢上去

扣好安全帶啦各位！

飛機將降落了

同我坐撚穩

我先係船長 你同我坐定

屌唔記得入油...跌啦

火箭即將升空

油啦

信念=油

條仆街成日呃人開app

咁快降落

自由落體喎

升

Tesla 係用電架
充電啦

太空衣早已預備

阿門

唔好意思咁多位 火箭有少少技術問題 要落一落番地面先

笑死

吽哞 吽哞哞！！

轉埋燈

撚狗

跌呀

molamola,轉左燈啦

拉高出貨

唔洗驚大家 坐穩 即將再次起飛

都好過空中解體
返地面搞搞佢先

好多火箭燃料

準備升空 大家坐穩

係有人特登隊佢落去 係咪痴線

撚狗咁撚

唔係跌緊咩

好撚刺激

又俾人hack左個account 屌 ！！！！

佢肯落船就係我最大既信心

重新跌過

點解會秒跌落返

火箭解體?

係囉 d老散唔夠齊心

唔好意思咁多位 今晚升空失敗 之後三日連假 我地下星期二同樣時間再見

哇屌 刺激到

460

有大戶玩野

300 信徒

開心咗一陣

大家俾d信念

邊多可以睇成交記錄

350見

哭撚咗

都係呢句

無啦無啦...

就你呢班人跌小小就喊苦喊忽唔夠信念

打暈自己

火箭成功降落於IFC天台 請大家自行離去

放左？

SH緊 我驚條命無先

咪就係

玩完了

完了吧 如無意外

船長搞唔掂

你冷靜啲

船長諗緊跳船定跳樓好

點冷靜到 488貨

屌 我望一望 aapl
情況一樣
唔撚驚

你竟然想出賣tesla

都唔知有咩好驚

我伸你落船呀

你揸緊咩價位 我442@7

IFC 夜晚有冇鎖門

aapl都係廢的

準備去火星買樓

邊有出賣 我寧死不沽

449 @12

佢大把錢 我要番工對沖

大力啲唔該 我驚水

爬上去

488@30

去火炭跳樓

有能力對沖 再跌再買

佢真係癲癲地

啲錢要開飯 無錢溝

唔係借錢嘅就唔洗驚啦

邊個話我傻我請佢食菠蘿啊

比番啲錢我啊

今晚等v彈

390$

走呀 依加唔走 陣間人踩人走唔到

Come on

V彈完咪又係向下

SH

陣間會反彈架
俾d信念

無錢買 爭住先

揸緊信念

升返啦

機會冇咗就冇咗 下個禮拜就升返

無信念了

大家快啲del app一年後再返嚟

有拖冇久啦

點先揸得緊

3日後返嚟

有無巴打試過用致富個app啲股價唔識都？
時間好似停止左

唔會升架啦 呢間野等老破

揸緊中指咁揸

一年番唔番到家鄉

今晚到你谷到字都打錯埋喎 小心身體

佢未有即時報價好似

上返400好走啦，走咗等撈底

你破佢都未破啦

3年後先可能番到家鄉

見到個T字就手軟點算

傻散接火棒

3個鐘之後就番到啦

佢應該快過我破 垃圾公司唔識升

3年後再見 3個鐘番地核就夠

你究竟幾錢入啊痴線

早兩日又話要有信念，而家少少挫折就喺到褻瀆教主？唔驚永不超生？

打速成好易撳錯隔離

樓主 488@30

3年？你當海賊王丫依家

啲信念撞撚左冰山散尻左

300@廿股 等緊錢再買

可唔可以借啲信念黎用下 谷唔到出黎

應該佢揾到one piece我都未番到家鄉

DLLM 你呢個船長真係唔撚掂

仆街啦你

又俾假希望

呢到係咪鐵達尼結局

從來都無希望

今晚推爆呢個POST可唔可以升番啲上去

信念就係個倉嚟
到下次升到火箭咁 突然大插你都唔會動搖到

睇黎大家都跳船了

我想坐一次火箭先玩跳樓機

無事無事

學咩人做船長

引牛

手足仲咁有信念既

死晒

坐完跳樓機先玩啦
我果陣都坐咗一陣

我屌你啦 elon musk

但係而家坐緊潛水艇喎

屌佢啦 啱架啦

扑暈自己訓陣覺算

Tsla Tsla Tsla

你班垃圾 教主啱啱先喺柏林同記者談笑風生 驚都冇驚過 你哋班偽教徒 點對得住教主咁多年以來嘅付出同埋努力？

咁多個股之中唯獨是tsla令我拎出信念

咁係暈左定瞓左

破產清盤近了

震走晒散戶 準備升空

糕絲唔怕

教主上次DEAL到個單新聞出完都未升過

比啲信念黎

why not both

態度正確

信念呢咁多位

信仰
集氣

跌係為咗升更多

加強啲先

真 樓主係猶大

SH緊 唔撚理啦

信念啊
堅定不移既信念

我們中出了一個叛徒

黎一齊比啲信念

如果信念夠，一定會升返

我嘅信念係382 再溝多2股

in elno we musk

我不知幾有信念

533@90

elon

去DEL APP
再番黎日日比信念

錢未到買唔切 留星期一先信念

邊撚個咁大膽

樓主一D信念都無

最緊要係信念

有無咁準

就係你

唔撚要呢啲 信念今晚500

你

邊撚個

港股都輸過 唔爭在
我就唔算我咁燈

信念啊CHING

Set左380入，等緊各位派貨。一齊信念

燈撚到

咪登啦
再嘈再跌

星期一休市 無錢都比信念黎睇下先

好撚強既信念啊

算好 未穿380

我好有信念喎

唔洗灰 比啲信念黎

388.45 USD −18.55 (4.56%)

見唔到我好有信念咩

賊喊捉賊

星期一放假咩屌
信念從來都有

黎用信念推佢上去

今晚500

NVDA 都跌左成百蚊

我幫手捉

好，等緊跌到380。到時一齊信念

黎緊 同我90度升返上去

星期一美國放假 香港要番工
繼續比信念

跳樓機

比信念TSLA

由佢跌 電池日就會上返嚟

唔洗清楚 揸TSLA再比信念

直上500

準備升空

火箭啊

電柒日上1000

上啦 行返落嚟就升

我都未上你上乜鳩 比啲信念黎

俾你

收到老細 但工作係唔會動搖我對TSLA既信念

Shine巴唔怕

好強大既信念啊

一齊黎比信念

我487都未講嘢

船長歸位 火箭即將升空 請各位坐穩

俾啲信念

做乜鳩

準備升空了

登機閘口即將關閉

有信念神就會回應我地

請各位關閉無線接收器材

我嘅信念多過你

tsla神父 我有罪
我想離場啊

信念唔洗鬥多既 最緊要有同堅定

一飛沖天去

你個罪係你無信念 神係唔會回應你

TSLA神教千秋萬載 ELON教主一統江湖

390企咁硬

即將升空 請各位坐穩

我490

成個市都跌啦 關tsla咩事

地面黎 用我地啲信念做能源升空

用信念頂佢上去

咪係TSLA 俾人累跌

lol日日都聽人吹捧tsla 話快買必賺 連d完全冇玩過股票 ，新手都特登玩埋一份花生花生

堅持

屌 突然覺得有啲似薪王傳火

我地有信念頂番佢上去

你啲錢拎去買花生啦 我買黎買太空船

會再上番

堅定信念

而家打緊無名王者 打完就爆機

堅定既信念

哈咩哈咩哈

終於落到我以前最後既均價

集齊余火，TSLA就會重生

到底做咩事

等280考慮下

Free fall

有信念但唔敢溝貨 我係咪叛徒

Delete app 打機算

睇嚟我早兩日嗰個真係預知夢，我夢見tsla得返20蚊跟住我開始掃貨
個夢好真，我嗰陣真係以為tsla得返20蚊，即刻拎部電話check下

同我上返去
信念信念

仲有幾大信念，攞比我睇

準備開始谷底反彈了

又插爆

走啦 我唔想搞大佢

信念愈黎愈弱

Del app算

不要怕，只是技術性調整，不要怕

TSLA has landed

定。。。定啲啦

直插啦，點算

SH到末日

比啲信念推支火箭上去

先上1000?

比信念嚇親?

升280蚊比你睇啊

drop to zero都唔驚

唔係

記得比啲信念

笑死 叫左大家set 止蝕

比多啲黎睇下

正股驚閪，我有既係信念

慌死班大芋想玩爛隻股咩
呃緊你地啲貨咋

睇吓邊個笑到最後

新低

清 唔好再推 我發現你越推越跌

好啊 我就係低位接一接貨先 你慢慢坐

大家唔好驚 火箭無爆炸 大家坐穩比信念就得

你跌唔係問題，屌星期一肯l定又拖累港女跌

股災呀

我推到佢破產清盤啊

特價來姐 一陣會升返

長揸TSLA驚閪 火星相見

用念力跌穿250 考慮入少少 ！

只要有信念神就會回應我地

無水花

收市變500 驚閪

比d信念黎睇下

唔好再推啦屌，你愈推愈跌

補完又補

銀河唯一的秘密 天際最強人物

推到佢破產

係咁跌，點算呀

溝貨

喂！夠喇
比下面好喎 係咁跌 算點先？

mola mola

反彈來啦

就嚟430啦

330

信念可以回調，但信念係唔會改變

成個市都跌。佢跌唔出奇啦

信念股

今日低位明日高位

v返唔驚

我買既唔係股票 係信念

升返晒,冇事啦

9 up 王

能夠成為Elon乜嘅韭菜係你地每一個人嘅榮幸

唔係跌到落200下嘛

V彈緊

尋晚long 左張put @400
尋瞓見佢升返，淆底放左又蝕200鎂
如果一早瞓教今日就執千幾鎂
新手，神操作

大家比啲信念黎

Mola mola

信念啊咁多位

巴打睇廷遲報價？

如果冇呢啲垃圾po應該一早700左
連燈威力果然

華爾街班狼人，佢地可能自己都估到，可以收割埋地球既另一邊d 股民

我目標係佢破產 佢咪撚升添啊

割佢老母 我坐撚到火星移民先放貨

媽 好大壓力 就連300幾本都就穿

巴打一個post 值幾千億

幾時跌穿380

穿咗

我小小錢買到佢破產有咩所謂

有冇人買完TSLA之後買野無咁考慮價錢
本來考慮緊但係一諗起慳慳埋埋都唔夠一晚輸得多就唔考慮直接買算

邊間教會?聽日要做彌撒,早啲瞓

延遲到依家仲睇緊3月數據

Tsla aapl都未入 入唔入好

明明睇住升，點知轉頭又跌返
一定係信念唔夠

睇黎一足師兄弟跳晒船了

唔好跳
一跳就無哂信念，返唔到頭

佢地跳晒 唔見晒人

現金準備 搖撚準備

無現金了 得番信念

Elon, we all miss you
Bring us good news please

今日好似冇祈禱

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

下個sem學費仲有幾個月一定會返家鄉㗎屌你老母！

血肉長城，d 大戶真係好仆街

呢幾日都有好消息 但唔升

休息緊姐，我都開始手震

小心沉船

想問下點先算賺到錢？股票新手求教，依家係用緊假錢玩

傻散先比大戶震走 我地有堅強既信念

TSLA驚閪

In Elon Musk we trust

472@6

喊住信

一齊留俾個孫

咁唔賭郁賭咗，依家走啲學費都拎唔返㗎啦，不如SH
利申：冇諗過會穿free fall 穿400，諗住400係支持位會守得住等電池日睇吓回到幾多

火星相見

睇住佢禁下價又放下，又禁下

電柒日1000

唔理了 app已del

嘆住紅酒等

410溝貨仲覺得見底，點知仲有得深潛

咪係 正股驚咩
信念

長揸tsla驚閪咩
只要佢唔撚破產
第日太空旅行又係佢 火星移民又係佢
揸到個陣再諗拎幾多出黎玩
長揸tsla驚閪

夠膽就跌撚到370 大手掃

應該有望唔洗留俾孫掛

飲住水先

未撚驚過

跌到250點算

20年後上黎笑尻佢地

揸

就黎輸到水都冇錢買

有d音唔係太岩

呢幾晚都訓唔著呀屌

可能一下穿左

認真唔理
del app 3個月後再睇

北上運啲黎頂住先

del app扑暈自己

真 我覺得一個月內上600先

記得記低個密碼先

仲有4個幾鐘
好難捱

分拆前嘅370

入貨時機

唔記了 唔記得仲好 想睇都無得睇

抵啦

即係要跌落80蚊

跌緊啦

再買

呼喚我嗎？

跳咗仲邊有孫

on9
聽日要早起身
準備訓了

返工對沖

行開啦係到扮教主

番工？

跌到300先啦！最少到要350

加油 記得揾多份

依啲股唔等回彈而去直接撈底嘅好易永不超生

大家覺唔覺得買tsla係番工既動力

你邊位

390 平左倉
之後係380 同 388 之間食差價算

一諗起tsla跌得咁勤力就覺得要勤力啲番工

是 去in7仔了

首席信徒

where is 底？

dun panic

應該話直接以為自己撈底不斷溝淡

你信仰唔夠堅定
得我從一而終

4@483
驚西咩
扑暈自己幾個月後再睇上2000
信念

未斷過 咪屈我 我一直都係首席信徒 目標火星移民先放

唉出去食飯唔記得睇住
拖到390就跳咗船
Set咗條止蝕線比自己就要放喇
只要本還在
仲可以東山再起

各位記得唔好太大貪
貪字得個貧
蝕少d無咁入肉

利:放前均470@10

妹下妹下

460@8仲SH緊

8股唔係錢黎

SH到火星移民先放

v 緊 v 緊

個3同9可唔可以調一調位先🙏🏻

可摸耳比番啲錢禾

咁驚青過啲襯仲有400好走啦啲雜念阻住哂

一陣再大插， 直落300！

有無統計過幾多散戶可以sh到平手？

樓主買左幾多？

大家比啲信念 SH到火星移民 長揸TSLA或成最大贏家

500落到390 走左
再見

祈一次鋼鐵俠禱先

幾多股

成個熱門都係tsla
一齊sh啦

I am back

diu

俾哂機會你地溝完再賺翻

升返了，無事無事

有冇人決定左sh十年

怕死嘅可以提前離場
承受唔到壓力嘅 趁400好走啦
雖然我都唔知你地「止蝕」之後仲可以點用舊錢
買廢老股轉唔切身就左一巴右一巴
及早離場啦

原來你改左名今日唔見你以為你係ifc

後悔未

呢句嘢嘅日經平均指數好高

都話3個鐘番家鄉

樓豬唔好跳住 升番啦

船長

逆市升?

反cup

同我升上600

600

賺返錢啦

爆啊！

神一般嘅存在

痴線

再見

aapl都射啦

又v番上去 走定繼續好

咪燈

btw 如果單日轉向 即係證明未跌完

實力股都走
唔駛等下星期
宜家已經要後悔

希望佢冇後悔

好撚多傻佬

380入左，腳震緊

大副唔忍心見到大家做傻散
SH保平安
合埋眼 當自己無買過隻股票 一年後開app再多謝我

又嚟了

驚西
短炒咪依家走
都執到40us

唔好燈 低調

啲人龍頭股當妖股咁炒，真係當股市係賭場咩

今日高位計跌差唔多13%, 現在又V返上去， 真係好似拍戲咁

一講就跌

應該守400

散戶真慘 又比人割

398.5 to 415 執左一round
仲未cover 得番之前啲loss

呢2日根本比華爾街班友操緊

都唔知急住走嘅人咩心態真係咁等過舊錢開飯？

410走咗1股

都好明顯下
Nio 可以一個深v 再短時間上返17再keep住

跌落400內通知我

成個世界得SQQQ同銀行升

都無咩可以做
跟住個V短炒算

好多科技股張日線圖都差唔多

操走曬班傻散

大V
跑羸大市

SH保平安

每日7點開始直插，幾個鍾後就升返原位心臟細啲都頂唔順，狗莊

大家用咩app買美股

407走左 好撚彩，

12:30食飽班精英又開工

Ft

我同時睇住最大果幾隻
根本就係壓低個價吸貨
跟手推高
派貨比散戶
無限loop
我406又入過
轉頭肯定又頂番上水

正仆街

我倉果D潛力股好無辜
跟埋納DEE跌

無咁快 改下名轉運

SH可解決

想改名 老母麵咪掂TSLA

全部同我揸撚緊個信念 DEL APP SH HOLD
火星相見

你改

ok

支持你改

個信念勁到唔知自己打緊乜

聽日先訓覺

Sh hold 收到

船長岩岩去左邊

總之hold撚住佢

去左補船

去左睇wolf of Wall Street

去左揾信念

你無信念先咁
有信念而家就訓左
聽日打個j又一日

都係睇D數字跳
當然SH

我仲以為你做返叛徒 原來改名

全部連登仔都燈唔郁Tesla 得都老母麵一個完美燈 升左成20日咁啱佢開post果日就跌出聲名被人hack account Tesla 就反彈快d捉左佢 話佢冇操縱股市都幾難有人信

有冇人同我諗一樣既野

思想正確

我要做火星人 我要sh hold tsla

DEL APP SH HOLD

個名都話埋比你知 我點會係叛徒

轉頭就扑暈自己訓覺

406都入

巴打咁睇唔開啊

今日唔係跌咩

你頭先信念唔夠想放棄喎

相同諗法條友真係燈到仆晒街

SH HOLD

你睇撚錯
SH HOLD

410 賣左
404 又入
係咁食差價

你幾多股啊
我150股都未叫

佢再唔落船就要去ifc

下不為例

綠燈

總之SH HOLD
話之佢升到上天堂定插到落地核
一日未有火星移民一日都唔放

隨時死 要玩就咪玩果幾蚊

股唔係問題 信念先係問題

回彈到418 過 再跌

唔驚 SH HOLD

買好多？ 贏粒糖 隨時跌返380 呢家係咁loop

再屈我就替天行道

都無力既 咪即係跌

垃圾股黎

佢肯落船我就唔驚

師兄咩價先?
分拆前400就無有怕

糕糕唔好gel住 靜靜地

同船咪同船 驚閪

架火箭升咗空再揼柒我都未遲

我覺得係成本問題
我賣到負成本 而家開心打丁
514掉左半
而家真sh

你撘垃圾上太空

唔夠力先要比信念佢
相信教主

夠膽就升上500

唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

納dee咁跌返，我隻基金都仆直
回返即放算

掉你出太空船啊

又轉燈，好難捉摸

其實幾手only
風險管理上輸晒都接受到
睇住啲indicator 炒
所以都無咩點輸
我都想買完放係到唔洗睇

係 我搭太空垃圾上太空

唔準你咁話佢

笑左

So what 我個信念已經強大到可以遊走太空

教主文成武德 千秋萬載 一統江湖

最後400+逃生門就快閂

繼續 個念

今晚玩過山車喎

垃圾係要屌

我本身分拆前250
過左500就掉左一堆 負成本
去左玩aapl
琴日-6% 前 清曬aapl
Aapl 盤前出左240股 盤後出埋剩低果堆
我係傻散 touch到-6% 就一定掉

想快啲做到太空垃圾

7000 USD 大門 2024年先開 唔驚

你睇撚住啊 同船你知死

個念

又跌返去400 又可以汁多轉
大家快到400比貨我

不如放左佢 等電池日前先入

學captain marvel咁船都打爆你丫

逃你老母

大家記住堅持個念
SH HOLD到移民
火星相見

屌 信念

其實佢幾時入s&p 500

好有紀律性呀師兄
非常難得

俾你老母

對唔住

最緊要有信念

勁過你

覺得咁大波動未必入到

我勁啲

但係佢之前配股依d動作完全為入s&p500 做準備

入唔到就真係閪冧

唔入仲好 升快啲

大家都係信徒唔好內訌

Ok
我敬老

賺左先唔同感覺
個數字唔好執著
你計返賺d錢 其實一9樣

希望可以同你同船上火星
所以我地要SH HOLD

Yes sir！

老乜鳩 我係首席信徒唔係廢老信徒

繼續加強信念 每日都要讀禱告文

成條船輩分最老

屌你，大家唔係信念咩?
自己友都屌
你係叛徒
等穿400入貨有乜問題

最衰都係softbank
太貪心 搞到啲大行狙鳩埋老散

糕糕係三師妹

Set左400仲未響。大家快d派貨，信念

樓主準備開第4個Post

咁我認 我先係船長

高手

你叫人派貨 cheap精

嗨 二師兄

聽日先 番工對沖個陣爆左咪開

只要你唔失蹤

各位好 記住SH HOLD
我係你既大師兄
堅持信念 火星相見

我以前第一年玩
Set左好多rules
但無follow過
係輸多

不嬲都係到

清咗倉返嚟又入場
400入咗10股

叫人派貨有乜問題?
大家都係信念，就唔應該屌我
你屌我啫係唔夠信念。你係叛徒
屌爆你老母

唔好再諗ifc or icc

呢到全部SH HOLD無人會派貨

點解 排定籌唔好咩

有信念又點派俾你

係，唔諗定跟住走
現場好多引誘
時機一轉即逝

冇呢個需要

SH HOLD
HOLD比個孫

咁我唯有sh hold俾我啲貓

希望你隻貓可以上火星溝晒其他貓女

等緊你地sh派貨，一齊信念

等下先啦你

我地係散戶
Sh 呢隻字係for一d穩健型股
但穩健型一多散人/急升
就要follow rules
拆股後aapl同Tesla 都急升
有一個rules係止盈 一個rules係止損
開返個excel mark低
手機個成本價只會帶住你走
賺左係手先係你既錢
成長形就要follow rules

頭先差d400

1蚊都SH HOLD啊

買幾股贏都無咩點贏，但要花咁多精力睇返個市值得咩

喺402 403妹左好耐
集氣上410

有幾多股

其實當打機黎講
幾好玩

俾火星喵仔溝冚家都係女人

Aapl本來480
Tesla 爆果陣就即走一半
琴日盤前再走 走唔切
就盤後走80股

Sh唔派貨㗎

我希望孫仔係太空船溝晒啲女

知易行難呀師兄，受教啦

首先你要有女朋友

佢自己都溝唔到女 點會有孫仔
留番啲股俾我傳承落去

全晚過山車

岩岩最盡都係409 大戶知道好多人會set410齊頭

又轉燈

咁set 411
谷盡奶力上

跌幅算唔算收窄？
係咪可以準備溝？

要溝都係頭先380溝

邊會下下撈底撈都咁準

睇咗2個鐘我覺得宜家收窄之餘亦無乜低位可以溝，例如跌唔落398-400，只喺402-403徘徊咗好耐，上少少405-406又係徘徊一陣，要向上/向下突破就真係要捕定
不過聽聞臨收市前60-90分鐘會開始多d變化
祝你有斬獲

溝咋喎頭先卡咗係37x-38x咁耐

好彩頭先溝咗 溝到變383

均價491表示已經唔想長期捕住

點都唔會震得走我tesla唔係賣電動車，係賣Elon musk市值不能與銷售掛鉤

點解個pattern咁似
係咪大戶同時操作

成交唔係好夠，唔太信心係底

Tsla今日收402以上就係morning star

中國無錢，咪喺美國套現

我哋分咗佢

買左未

想同我生番個?

唔好猴住我啲貓

我隻貓一定可愛過你過d 睇我名就知

終於上到410放哂
下星期再返嚟玩

我錯了
信念唔夠
均價399走咗一半75股
又升番

可嘗試衝擊410.8-411.3

我啲貓全宇宙最可愛

我隻貓可愛過全宇宙最可愛既貓

由而家開始要有信念

發夢啦你

大家揸緊信念！集氣420收市！

上

我地信念最後取得勝利

見到納指有返力

睇埋下星期 若果正常返就好

不過tesla已經不可能係爆升股

今晚收十字星 星期二就好大機會升

day trade
400入 416岩岩放到

無力上了

我都有呢種能力

del 完裝返app 返嚟啦

今次輸得多個三月

上翻41x仲輸？震走咗？

未走，我485 入，冇走，傳家之寶
帳面數睇完覺得眼痛

S&p入唔到 星期二走鬼

要走依加唔走？
我就唔理了，繼續sh都無咩突別
唔入先炒得起多幾倍

仲諗住幾倍 含得撚啦

當然講緊年計，上7000都3倍多d

仆街啦
訓唔到
信念 信念 信念 信念

盤後好走啦 唔入S&P 500 大行會拋貨 呢兩日老散已經被人打到頭破血流

389入左5股溝 繼續sh

發夢夢到Elon musk 話唔想入。先整個配股出黎。

睇埋入唔到sp 500 係咪有啲標冷汗 手騰腳震

我有500手500蚊溝到430留俾個孫

定D來，話唔到美股搞錯左 今晚宣報TELA會入 S&P500

大市

佢咁問又錯唔晒嘅

繼續信念
SH HOLD到上火星

發力啊大家 入唔到標普即係升幅大都無問題
利好消息

恐懼吧
你地快啲放貨

星期二火箭升空
成個禮拜乜都震晒

見字放貨

尋晚入左少少貨

正
應長期持有

542 陪你

最後放貨機會

S&P 同 Elon musk 講你隻嘢半年升7倍，你想我個指數點跟呀！其中成份股唔升，得你升，國家級基金好難捉摸你架電車

你地快啲放

所以入唔到之後musk唔再控制佢 由佢自由爆升

SH HOLD到上火星先放貨

入到標普無得爆升先仲驚 入唔到可以自由爆升

Cyber truck 上火星用

SH HOLD
信念
未撚驚過

每日一信念

今日繼續嚟俾信念

根本呢兩日跌就唔關tsla事
係d大戶想整死軟銀，搞到成個美股都瀉哂

揸撚緊個信念

Keep撚住佢

下星期大爆升

船長咁早起身

對沖

驚咩?港女美團咪話你知唔入痕指係要升

加油 下星期搵多份工

插乜尻 入到就仆街了 無得坐火箭

聽日都揾埋 驚沖唔掂

信念區

美團 2.0

睇完戲返嚟俾一俾信念

唔好用隻垃圾同神教TSLA比

睇咩戲

新異變人

爛

仲諗住有好介紹

幻愛睇咗未

揸TESLA會死
揸TSLA唔會

唔睇愛情片

我唔想破產

長揸TSLA做睇人破產個個

「徹底改革」喎 唔知有無料到

有 唔再整車 全力發展太空科技
火箭準備升空 坐撚穩啦

下星期二升!!

散水啦...

Elon Musk’s brother Kimbal made more than $8 million selling Tesla shares 2 days before he bought them

悶未 日日係到散水令幾多人後悔

你自己散啦多謝提醒

點解

真男人每日睇土一次戰狼300

你慢慢散 遲啲上得火星唔好後悔自己無買tsla

基

啲信念係咁累積番黎

晚安，信念

咁你得閒就睇多幾次

歡迎加入

日日都睇

佢排第幾

數唔到啦
多咗好多信徒

勁 識背未？

全倉左0918 long call..
星期二唔升ifc見

集合我地既信念推佢上去

識 而家背緊祝禱文

睇定樓啦

信塵巴套theory 俾啲信心

二師兄唔見咗

有冇英文版
我驚神睇唔明中文

佢唔會無左信念掛

神係全能既 寫俄文佢都識睇

其實要Mark 低 淡風燃 之後bin c

唔講以為用緊佢地啲錢買

睇下佢地串得幾耐
長揸驚閪

佢地黎打救我地架

驚你啲call變廢紙之後先升返上去

唔會嘅
可能去咗拍拖姐

你又啱

Bin唔曬
勁多事後孔明

竟然唔專心比信念叛徒

好強大既信念

幫佢俾埋

你學下人

信念一定要發自個人既內心 神先會回應佢

得罪講句 我一個人嘅信念夠頂你地全部

係神眼中我地都係平等的
信念多同少都一樣照救
最緊要有信念
同埋永遠唔叛教

你琴日屎都賴埋仲敢話忠誠

不嬲都忠誠 從來都無叛教既心

一次半次
神會寬恕的

繼續進步

巴閉

下次cap圖binc

佢無同神連線 無用的

再加會變金剛棒

大家都咁勁

任何野都動搖唔到我既信念

咁幫佢唔到了

神係放係心入面尊重嘅 你地係到講講講講衰哂佢咩居心呀？

咁咪好囉

唔好再轉呔

明明係歌頌緊佢

佢做猶大 唔洗理佢

把口同個心一齊尊重

你想要金剛棒？

好強勁既信念

從來無轉過

真 向世人推廣神

你留返自己用啦

諗好下個post個名未

我究竟幾時死

都未坐火箭

跌到300先啦 掃貨時機

仆街入唔到標普

巴打見到我第個POST個留言..我信架..跟佢學左好多野..
拎佢套THEORY前排港美都汁唔少..但我仲係新手未學哂..
希望張TSLA無事..生生性性 集氣

我有了 洗唔洗借比你

有冇提議

我380入架+緊90幾%

一齊集氣

我有支私家的了 多謝

TSLA火箭升空信念區4之e神愛世人

有冇興趣換番支體驗下

好 今晚推得爆就用呢個

你想我俾而家個支劈死我咩

唔係叫春
係集氣
信念

騎劫左人地房屋台好似唔係咁好

In 契媽 we trust

俾多啲信念嚟啦

點解佢係契媽 真係唔知

Ark系列帶挈連登仔搵唔少啦
Ark investment 船長係catherine wood

所以Catherine wood係連登仔契媽

吹左咁耐淡風終於吹中
仲唔大大力bin 咩

集氣

我幫你頂住

信念
唔係叫春

比啲信念黎睇下

佢無話拆前價喎 拆後7000
講得太開心唔記得左係人地po

In Elon we 7s

你最7s

頂啊 頂爆佢

開唔開到po呢

就快開得

TSLA火箭升空信念區4之E神愛世人

開定

首席大信徒都串

糕糕

唉 尋晚太緊張㩒錯買入
揸住420@20

下星期二要爆升

呢度都仲差廿幾個先爆post

唔串得咩？

返嚟啦

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

420驚閪咩
呢度大把人陪你

馬經出現

大副返黎剝你棚牙

有無掛住禾

等咗你成日

男朋友仔會呷醋的

佢睇唔到 一次半次唔驚

糕糕有愛

下個po繼續